[BL]男男真愛一生好治癒討論區(8)

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

鎮樓圖

你估開到post幾先會搵到

到時佢做左阿爺未

屌

旭熙b有冇dm個攝影師?

溫柔治療可愛小動物

我都喺菠蘿飯再開post問人

人獸原來奈b好呢味我都好

人類同怪獸

個post又開始走奇怪走向

之前睇左篇差唔多 不過係一個死左既大叔同個阿凡達既惡魔

重口味

叫咩?有啲興趣
同埋你上面嗰套係咩嚟?

啲文筆真係差好遠 好似兩個唔同既人寫咁

畫風同你差唔多 但我睇個個係英文
隻惡魔又係藍色唔出樣有角
受又係大叔

咁英文名叫咩?我要搵嚟睇
你上面套嘢係咩嚟?似bl game

侵 你D圖

做hehe要快狠準

所以佢個陣除咗比人鬧請打手宣傳，仲有被質疑搵槍手寫文
不過點都睇得出佢嘅風格

嘩露JJ呀好正
佢條腰佢個屎忽佢條JJ視覺享受
侵仔well done

又比我搵到

野獸 x 光明

挑你gay

有冇溫馨日常嘅文推薦？
唔想睇太傻白甜

[img][/img]

冇英文 ff住先

仆街好似bam

好可愛既鬍鬚佬

嗚呀呢種好正 又溫柔寵攻又成熟又man

正喎個怪物應該靚仔嚟係咪短篇故事?摩牙

外人睇唔睇到隻怪物?點解咁平靜唔驚咁
最尾個女人見到佢地kiss?

咪住 你頭先話係死咗嘅大叔同惡魔 即係兩個都死咗?
個女人係經紀帶人嚟睇樓?

隻野係惡魔 個大叔死左
係自然老死係間屋度
隻野係咁同大叔講我要食左你
隻惡魔唔想比佢知自己死左所以係咁轉移佢d屍骨 大叔最後講話其實一早發現到佢已經死左 而佢係打理得間屋咁好係唔想d人覺得似鬼屋
最後個班人黎睇樓 想搬入黎住
隻木雕係個惡魔抱住個頭骨

巫哲
但暫時唔想睇互攻
喪病大學睇到一半冇咩心機睇落去
而家文荒到翻睇將就

Lm

原來個故仔咁唯美

一齊吹奏鬍鬚佬

有無絲打覺得男人留鬚好正

我都覺啊，好溫馨，作者係邊個

佬味唔夠重 好多都係小白臉留鬚

鬼叫亞洲人天生大部份都奶油味重
就算留都個形都唔靚/唔夠密
一係就好似d畫入面既架仔咁 生到半邊面 成個山賊咁
一係就 二捌雞

其實係咪亞洲人天生唔濃密?好似冇咩人可以留到鬼佬咁成面鬚

呢種半邊面鬚最正

我以為畫得人獸都係偏h或者搞笑 點知咁溫馨

新po過黎正皮同埋留名先

都可能係
亞洲人留啲鬚好稀疏咁

呢啲就真係正
雖然都要個輪廓夠深

最緊要係個面型 我覺得要長面型先好睇

同意

黃種人留鬚唔好睇

金毛白人留鬚都唔好睇

亞洲人留鬚堅型我第一個諗起吳秀波鬍鬚大叔
佢留鬚再戴眼鏡戰鬥力+99

佢本身個樣

都有嘅 不過真係好少
其實最主要係佢地本身都靚仔 加鬚只係加乘

第一張有啲似colin farrel
係唔錯

我覺得面型太圓留鬚唔好睇嘅最佳例子就係山田孝之
佢勁多鬚但最衰就係面型太闊太圓

佢有排留長髮遮遮個面型即刻戰鬥力+70

下面都有貼下鬼佬
樓豬啲圖麻麻 不過留鬚小白臉都總好過白滑小白臉嘅

一起身成個post都講緊鬚鬚
圓面幾得意丫
其實留鬚係咪可以當打陰影

咁又係 關智斌都係留鬚正過唔留
Johnny depp

你講咩
(隔離post偷)

agger
Kenny真係留鬚小白臉靚仔過白滑小白臉嘅最佳例子
而家嘅佢又大隻又有型 聽聞佢係1
又係靚仔都是基系列

徐錦江

未見過圓面留鬚係正嘅

Colton haynes個未婚夫 留鬚正到
成日係ig放閃

係！！雖然都睇得出仲係白白淨淨 但陣佬味出哂黎
做1咪正
又諗起張敬軒

而家終於似返個男人
唔知仲係咪叫小斌女

呢個留鬚堅型好鍾意啲差十幾年嘅cp 我覺得年齡差好正

佢以前又青靚白淨 把聲又高音 有次俾記者影到佢蘭花手食煙 自此叫佢小斌女
不過而家嘅佢佬味出晒嚟 真係好正
但我覺得佢係0嘅話仲正

Colton haynes都有人埋單

應該有溝外種/唔係純漢人

佢應該咁blonde blonde 類似白化症個隻
或者係紅髮個種
個d好淡色 就咁睇好似汗毛

我都鍾意 matt同佢老公

紅髮都好睇

紅鬚

嘩屌，colton haynes條佬好型喎

有鬚好睇過冇鬚

agger，斌女係0正過1，btw，點知佢係1定0，佢同軒仔好似唔係情侶喎，呢兩件都似0似姊妹多過情侶

我家姐喺台灣旅行時影 疊得好正

長頭髮果張好似d流浪漢

我覺得佢哋似情侶喎 唔係傳聞已一齊十年咩?
仲成日俾記者影到出入同一間屋 佢哋出嚟又偷偷摸摸咁
之前有個post講開Kenny 有個巴打話識佢肯定佢係1喎 唔知真定假

右邊係威脅，左邊唔識

搞錯咁型棍

左邊咪bitch部你冇睇咩?快啲睇 包你笑到有腹肌

腐女們會唔會ff自己阿哥/細佬

其實圓碌碌咪幾得意

我之前聽唔知邊度講，唔記得咗係論壇定d網台娛樂節目，斌女佢自己有條仔，同軒仔係朋友(但唔知有冇一齊過)
之前喺高登又有巴絲爆料話見到軒仔同陳志x喺停車場kiss

唔會 不過聽阿哥講佢有俾hehe追過

我都係鍾意乾乾淨淨多過披頭散髮頹廢look

bitch部我有睇過頭六話，之後搵資源太麻煩冇睇到，但頭六話我睇果陣都唔係覺得好好笑咋喎，唔通係我打開既方式有錯

我唔會

係 不過佢一笑就好無害feel

完全睇唔出本身咁型

絕對唔會

我都覺得唔算好好笑 但係好好睇
不過完全係標題黨黎 出到十二話個主角都未h過

阿哥唔會 細佬會

邊個食到斌女咁幸福
軒仔同志雲大師?
WTF

我覺得睇呢套嘢好歡樂笑到我死

佢唔笑得 一笑就冇晒味道不能笑的型佬

軒仔單野我都，唔記得咗果陣個巴絲有冇話幾時見到，但係個po我記得係官司岩岩審果排開既
btw大師依家應該係同王喜下話

係咪猶太人嚟，個鼻似

係雲...都好過...既...

墨西哥究竟有幾多Diego

呢個唔知 上網睇過都冇乜人講
唔知點解諗起lucky blue smith 又係唔可以笑

好過邊個?

Lucky Blue Smith一笑個樣太大反差 笑死

腐男表示 會
連我d fd都知 會講埋一份
不過單純笑下個d 唔會興奮
例如 條撚屌又扮大爺 仲唔係比xxx當狗奴撚完黎咩

同俄羅斯既sasha一樣多

我會ff細佬同男友平時相處係點 但h方面就唔會

同香港嘅嘉欣一樣多

我覺得有d似張學友

又唔算h既 你當係妄想中既小小反抗

頂諗起都好笑 啲牙齦

ko b 原來細佬係gay，咁你兩姊妹係咪特別錫細佬

呢個真係，佢好需要整整佢棚牙

仆街笑左

有啲野 過左幾多年都係唔會變

我細佬係bi 男女都拍過 而家同男拍緊
又冇話特別錫嘅 都好似平時咁 不過就好歡迎佢搞基
我估細佬應該係1 有次聽到佢講電話"做咩咁痴纏㗎啱啱先見完又打嚟"

箍牙應該搞得掂

佢知唔知你對佢有【非份之想】

齋箍牙應該搞唔掂，要手術

有冇見過佢男友，1定0要見過先有得估喎

梗係唔知 俾佢鬧死都似

見過 睇樣就佢男友man d
行為就兩個差唔多 都係普通男仔咁
所以其實我都唔知 問細佬唔肯講

唔肯講係咪多數都0

忠犬攻女王受

香港就家欣 家俊

細佬，
你係１定０？
攻定受？
top or bottom?
互射左幾多次？

好想試下墨西哥仔

個地圖係比人去見識世界…
唔係集郵
我記得有隻筆記好似動物腳印有得比人cup印仔
你食過就咁連米青拎佢個頭印一印就得
仲可以記錄大細粗幼紋路
日後仲有得回味

佢唔鍾意我問佢感情嘢 通常會等佢自己講
講講吓都似 唔肯講可能真係0
或者一人一次互攻冇分

咁問佢實俾佢斬呢啲留返ff

咁盞鬼咩嚟未聽過

我好似知邊個
本身係咪拎黎mark自己去過邊個置家旅行

黐線呢啲咩嚟未聽過完全
而家搞嘢都要寫評論

妖講起就激氣 表弟同左條仔開開心心扑野喇
之後就咩都唔肯同我講 話唔比空間我ff

希望佢兩個幸福，唔好有任何一方偷食

印依一張, 食過就遊黑佢
仲可以做任務, "北約之友" , "日不落的英聯邦" , "金磚五國開發者" , "安理會觀察員"

居然起你尾轉 同佢講 ８婆 比人飛唔好打比我哭訴

終於都收服到佢恭喜

呢張嘢啱你你應該可以油黑到一半

華沙公廁 南極破處王 北極渡賞臀達人 樂gay山脈的王者 火奴佬佬的H點

好零散, 而加儲左歐盟先啦

黐撚線 奈b啲詞匯好豐富

幾時向太平洋d島民落手

難d, 佢地唔黎香港, 我又好難去到個d地方...

過兩個禮拜泰國就會變黑

咁先岩

墨西哥 , 黑人 , 泰仔 , 中東
比利時
丹麥
希臘
法國
愛爾蘭
盧森堡
荷蘭
葡萄牙
芬蘭
奧地利

如果我連Owen Jones都 j 會唔會好重口?

東歐中歐都好正呀
捷克 波蘭 克羅地亞 塞爾維亞 斯洛伐克 土耳其 塞爾維亞 烏克蘭聽講靚仔到嘩嘩聲

總之成個北約同歐盟一定會食哂佢啦
但你都要比d時間我架...

守株待兔不如主動出擊 直接買張單程飛過去 一於訓住去旅行 歐洲依家好迷 kpop 間接為亞洲人殺開出條血路 依家唔襯後生食住個勢 老左就冇咁多gay會架喇

讀埋下年都走啦, 你驚冇gay會咩

我無聊到搵你２張圖既不同
西西里半島

柒左下面先係西西里

唔係呀, 因為意大利係包埋西西里, 所以油意大利就要黑埋西西里,
同埋都油黑返北愛爾蘭, 因為聯合王國包埋
另外我成個日本刪走左因為唔會考慮

原來你真係指西西里

but

你冇油到西西里
你油左撒丁尼亞島

我同佢講完之後佢話佢真係頂唔緊 走左去同條仔攤牌
點知半強逼咁逼逼下條仔就自己主動啪左
明明之前仲好保守

我都係咁同佢講 即刻比佢打
死八婆黎 見佢而家咁開心唔同佢計較

口裡說不
佢地心諗"屌你 等你s我好耐"

撒丁尼亞都係意大利架可? 定法屬...
意大利尋求統一獨立好似送左堆地比法國...

呢個post真係好過癮
之前仲係生物post 而家變左地理post
下次洗唔洗開去學術台?

表弟好似係受

ko b 同組b個細佬都好怕醜，唔肯講，唔通都係零仔特性

幾時有奈巴既食評

聯合王國侵巴你食既係邊隻，愛爾蘭英格蘭定威爾斯

傲嬌受口裡說不 但掂一掂就扯晒旗
太可惡!呢啲受要好好咁教訓吓

James Mcavoy後生嗰時真係好好J 而家都正

食咩？
等侵侵食勻全世界再食左佢？
螳螂捕蟬黃雀在後？？

妖狐真係好萌

恭喜 表弟

等奈巴你歐遊果陣試食當地仔仔

叫咩名?

佢係咪split 個男豬
套戲佢演得好好 但麻麻地好j

narnia隻羊

係呀
我都覺佢後生好J啲 不過而家都正

今日好靜桂木美人路過

好熱，開咗冷氣都冇乜心機
而家文荒要不斷搵文睇

兩小無嫌猜
有無睇過？
甜甜甜到糖尿病呀屌 睇完又ff想拍拖 但又知道現實邊有可能
竹馬竹馬
全能學渣攻同歡樂學渣受

兩個都學渣?好似幾正咁

係 一個學渣與另一個學渣的故事
作者寫到好好笑

要睇下有無心機
通常最多一星期

好似好吸引，兩個學渣好少見
多謝推薦

睇下幾多字
《2013》用咗好似兩日，睇到唔想瞓

旭b個棉褲post

啱啱先見到個gif好正

係囉好少見兩個學渣搞到好有興趣睇

旭b收收埋埋咁多圖

佢係受 佢自己話點睇佢都唔似1

佢真係好撚正 後生個陣簡直美若天仙
佢做xmen first class個陣都未係全盛時期 佢做leto atreides個陣真係

長文一日半至兩日
當初睇寒武再臨睇到結局 好似睇左一個禮拜 狂通宵睇 訓醒繼續睇

19座小巴個po好好笑

原來係北南寫
推薦非常關係，不過中間好似有D虐
破鏡重圓文

agger美若天仙形容得好好 好唇紅齒白feel
一見到呢啲白淨靚仔就會ff佢係0

虐虐啱我

我都係睇完兩小無嫌猜再睇返作者名先發現自己睇過原路看斜陽 呢本我覺得都好睇
我而家睇緊安知我意
睇完再睇非常關係

變咗gay post一gay味濃少少就會見到樹枝少年

笑到痴線

太好喇，又多兩篇文睇

佢真係好正 係歐美圈個陣勁鍾意佢 仲有EC
雖然佢而家真係成熟左好多 冇左個種少年青澀美 但都勁鍾意睇佢做戲

成日見到好多不自量力既人
好想烏低指住佢地講 ちいさいめっちゃ可愛い

好懷念佢同Leo後生時嘅青澀美
好彩而家James冇Leo走樣走得咁勁

我覺得好好睇，當初係幾個FD極力推薦我先睇，從此入咗肥田坑
不過各人口味唔同啦
有好多人雷肥田D文

我覺得James一直都好正，到而家都好charm

係 佢留鬚都幾正
係矮左啲咁解

虐文推薦

名：男兒也會流淚 by 易人北

屬性：年下皇帝渣攻x年上侍衛受
兩個係親兄弟，篇文超級虐心虐身
未睇過既絕對可以睇下
呢篇次次睇都會忍唔住喊
但我覺得個結局就有啲膠膠地既
最後係he黎，可以放心睇

利申：你地推post太快，唔知有無人介紹過

近鏡見唔到高度都冇問題……嘅

易人北太虐，永久不看

親兄弟年下攻虐心即睇

有冇人睇過校閱女孩？
當初睇個陣覺得佢地幾襯
而家翻睇都仍然覺得幾襯

男主角戲份咁少唔可以算係男主角
但菅田係民王做得幾好
雖然我嘅關注點係高橋一生

校閱女孩仲有對GAY CP，年下攻(我估)，我唔覺得萌但幾好笑

有睇！睇過兩三次
而家諗返真係好狗血 但純粹講虐既話一定夠虐

紅毛

轆到一半覺得都叫正常
點知下面

靚靚小肉丘

呢條片好正 套戲兩個都好靚仔

唯美基情真係好正點解可以拍得咁唯美

好心噏

有幾多人係無肉不歡?
(雖然下下都睇H會悶

你係巴打黎架

呢套咩戲嚟?
之前樹枝少年都po過 問佢佢都唔知咩

搵到喇原來係高以翔同王陽明嚟一時認唔到

佢地依d高富帥點配搭都好好j
之前j開膠以長同丁春誠

突發
點解可以咁犀利搵到 旭熙b唔洗等個孫燒俾你喇
但係睇落又唔係真係咁靚仔咋喎

膠以長佢留鬚戰鬥力+70

唔使去ig 就咁睇呢兩張對比都醒咗一半

唔好意思 搞到大家幻滅咗
Ig啲相好蛇精男嘅feel

啲相p到九彩

呢張同其他真係起碼差三個lv
尋人嗰張真係影到好靚仔 安靜的美少年
望落又似泰仔又似台仔又似㗎仔 但ig就一望就知係大陸仔

睇完ig依然覺得可食用

幻滅咗仲好 了咗件心事
都係J返啲鬼佬先

睇IG好失望
個樣太膠同好娘

呢張就真係幾靚仔 呃到人
見佢有張同媽咪食飯 佢媽咪個樣好似鬼鬼地
其實我覺得佢五官咁好 唔好搞咁多嘢 除返副大眼con落嚟可能仲靚仔

唔知咩價位

我屌，啪啪啪果scene竟然係男同女

Teenage Kicks個男主角都好正

勁喎，巴打

呢張同寫真果張唔同樣既，呢張仲有d似玉木宏喎

其實佢好靚仔，但點解要p到自己咁撚蛇精
但佢似係台灣人

張張相個樣都唔同

[url]
[/url]
挪威抗衡色情片聚焦性器官，節目招情侶真人示範
到時可能有hehe情侶真人表演

應該唔好睇,
演員都唔會係離地既"標準"顏值同身材, 因為咁都唔算係真實既sex

佢唔ps唔戴大眼con會好好多

究竟佢d p相技術邊度學返黎

上面位巴打咁犀利
尋人果張相比3; 睇埋ig其他相都係比2算
between原來直仔黎既

張個人資料相咩事

咁又係，後生仔女應該唔會有人想上電視做比人睇

代旭b多謝你

下，直既，影到零氣十分又p相又大眼仔竟然係直，屌

屌 幻滅左
淨係個mk髮型已經頂唔順

北歐露械片全天候廣播
而且唔係av 就咁開電視已經有野fing黎fing去

一冇ps加持就見係整容怪魔

咪係好憤怒個攻同女仔啪啪啪 小受好傷心

應該係台仔 佢打繁體
但我覺得唔靚仔

挪威真係咩都夠膽做

唔要solo，要兩條仔互動

應該係好自戀嘅台灣mk仔嚟

似有整過對眼，下巴好尖，塊面好細似削過骨嚟，但唔排除條友係化妝加ps得太勁

對眼肯定開過眼頭

tvb遲啲係咪會播獨佔我的英雄?

個咀 個鼻都係

會唔會俾on9師奶投訴

開眼頭唔識睇，但雙眼皮好深似係整既

j2應該唔會下話
唔知d小學雞同中學生睇完會點呢

j2有機 不過應該會深夜
以前火影咁暴力都擺深夜播

咀都有？點睇出嚟

散播d腐文化比小學雞

嘴唔似有整喎
我估眼頭雙眼皮隆鼻收鼻翼鼻頭削骨美白針

話唔定而家大把腐腐小學雞

你講到佢除咗個咀，全部有整，變臉咁款

我都信有，之前喺貼吧就見過個中一香港腐女，買左好多本威脅

佢本身個底都好 應該唔係大執 係錦上添花式整容 我估呢度整啲啲嗰度啲啲嗰種

咁細個就咁識食早腐早享受

你地幾歲入腐海
利申：中三

中二

相作唔到準，有片睇就好
個底好就冇謂整咁多啦，一整就要keep住整，老左d後遺症又會出現又要再整過

我腐咗一年左右咋啱啱先接觸冇耐其實

我都係腐左幾年左右，之前只係微腐，剩係睇開外國腐劇咋

Koji b原來腐齡咁後生
等我仲開心share鬍鬚佬畀你添

10年老海鮮降臨

好記得係09年開始腐
睇既第一篇家教XS同人

我一睇愛上之後不能自拔
來來來鬍鬚佬多多都要
初初入腐偏二次元 而家好似偏三次元多啲

早你2年坐前面既2位師傅日夜傳教

個時仲係winds既年代

十年真識食

09+1
都係睇家教入腐 好似係8059

覺唔覺初入腐海同而家嘅喜好變左好多

真係好耐冇聽過呢隊

正 就係家教呢套野教曉我咩係忠犬

初入腐海真係清過清水
之後比唔同類型既腐女拖左入深海
鯨魚類 食人魚群類 鯊魚類 海妖類 大海怪類 海皇類 深海大烏賊類 ……
最後回歸清水向

明明你前幾版仲貼緊人獸

有冇人知呢個係嚟自咩漫畫?

係咩插圖黎？

Google都冇答案咁應該係普通插圖

之前見到獨佔我的英雄係蘋果A1到賣廣告

腐次元我覺得好靚

吓原來呢個係賣獨佔嘅廣告嚟我以為係求其貼張圖上去賣寬頻咋

有冇人覺得笠井亞由美啲畫好靚?畫得超細緻

sry for 冇追po
我一眼就睇到獨佔我的英雄
心諗txb就算買左套野都好大機會會cut到不倫不類

剩係改對白都已經夠死啦
好記得以前睇小櫻，明明雪兔話鍾意嘅人係桃矢，但就改到咩係最好嘅朋友
諗起都覺得7到喊

等睇佢點改主cp攻個句
「你啲眼神 一睇就知係想同我做愛」

可能改做「你啲眼神 一睇就知係想我幫你補習」

屌瘋狂急轉彎

瘋狂補習

笑左
再同我絕交一次 定係比我幫你補習

Jake Bass做0一流

做咩有兩個回覆

努力向佢學習

點解硬係覺得佢啲表情好串好摟打
有冇人有同感

我淨係覺得佢好似啲mk潮童
不過佢做0真係十級正 好識扭腰擺臀
個屎忽又多肉嗚呀 但聽聞佢直仔嚟

形容得好貼切

mk仔/台仔 = 珍珠奶茶
韓仔 = 奶昔
文青 = 茶
Jake Bass = 可樂
我老公 = Champagne
英國仔 = Martini
男神 = 紅酒

啜鳩一次

笑撚死
到時係咪會有配音

可能會改得婉轉啲 例如 一睇就知你想溝我啦
如果唔係後面真係兜唔返轉頭

韓仔 = 泡菜溝水
台仔 = 啤酒
腐國子民 = 紅茶
架仔 = 綠茶
偽民青 = 椰青水
俄仔 = 涼茶
me = 純水/清泉

咁肥仔呢

有得俾你同Jake Bass大戰你會做1定0?

why not both

我淨係想大巴大巴星佢

想比佢蝦

佢坐下監先

想睇 jb同侵侵鬼混既時候蕉絲走入大巴大巴咁星佢(地)

阻人扑野死咗會俾人燒春袋架

可能佢地玩得仲開心呢

點解明個個結局係be
過程虐到死都係要追落去

有時會特登搵be文睇 睇完好爽

組長b m底

抖M

唔識形容 通常都係中間好虐 到最後一係就死左 一係就錯過
總之唔開心個陣搵黎睇就會爽哂

拿我就算m都係攻

泡菜溝水，剩係諗都覺得

89歲老翁柴灣公廁內被非禮

咁獊狂

可能有戀父癖

痴撚線
食開自然生曬既榮華臘腸

我果陣睇到不停諗究竟打完未不如衝出去死左佢 覺得係咁打打到有啲煩

最閃耀的星星 邊想 但高h
不過文筆寫到好好笑好歡樂

記錯，好似無乜h

我仲以為睇少咗個高H番外，明明記得幾清水下
邊想花旦(?)攻個篇文都幾好睇

我覺得幾刺激
反而喪病大學真係太歡樂，每次有角色遇到喪屍差D死，一定會有另一個角色好及時咁拉走佢
呢個場面LOOP咗太多次，已經完全唔緊張

咦咦咦，全名叫咩？ 我搵唔到既

《勝卻人間無數》
仲有本《教你如何追男神》我記得幾萌，論壇體

thx茶絲
論壇體幾好笑 星星果篇都好笑

係呀，之前睇《論壇生活日常》之後就好鍾意論壇體
《我好像喜歡上了一個賞金獵人》都幾好睇

我坐一邊坐佢, 一邊代蕉絲摑佢
又可以扯住佢頭髮黎屌

又坐佢又屌佢原來你咁s

好高難度既動作難度分有9.5

摑佢+0.5
扯頭髮+0.5
坐住嚟屌+9
得分10分滿分

坐完再屌

坐佢嗰陣大巴大巴咁煎佢塊面
屌佢嗰陣大大力咁打佢屎忽
要一邊講"咁串丫拿 咁串丫拿 "
呢啲mk仔唔教訓下唔得

我記得見過一張圖係互攻

到佢做返攻嗰時就虐待返你轉頭

佢唔會捨得

話唔定會塞碌鳩去你個口 再大大聲話"摑得咁過癮吖嗱"

含j就預左啦

侵仔識玩
好奇一問 玩到咩地步你係接受唔到?唔計屎尿

其實痾尿淋佢都試過 屎/動物就真係絕對唔得

淋肉丸

尿都玩過
即係塞舊橙呀塞碌棍呀玩dp呀玩馬眼棒呀玩fisting呀玩gangbang都得?

聽過話玩蛇/塞隻松鼠入後面
但具體點玩仲係一個迷

koji平時睇食開都幾重口

應該係比佢用條丁當棍咁打面
打到啪啪啪聲 再一手揸緊侵仔條頸 迫佢 擘開口 之後一野插落去 頂到最入 再瘋狂抽插 插到侵仔反白眼d口水流到成地都係

可以 試過哂

koji講個d全部唔得 我個d只係輕sm

松鼠?點塞呀
好慘呀隻松鼠

你講得出嘅幾重都應該睇過
睇過塞條蟲蟲入馬眼

嗚呀好正呀即刻ff個畫面

gangbang都唔得?你以為你會想試

啱啱search過我覺得佢地兩個好似樣

男一

男二

有冇錯圖?真係好似樣不過男二靚仔啲

召喚晒歷屆sp一齊玩應該都夠塞滿一個維園

男二正啲好qq

真係好似樣男一大隻啲

嗚呀餵腸腸泰仔真係好正

望望吓...男一好似又正啲佢好大隻

男一 +1

我轉軚

真係好似狗
冇抵抗力

套戲係咪冇腐?

睇咗未?好唔好睇?

貼吓圖先

裝扮style有些少似泡菜，但冇泡菜咁小白臉

紅毛係咪流緊鼻涕

我第一眼睇都以為係

酒茨真係正到地裂

我覺得開頭好亂 情節好似跳跳吓咁

陽光男孩型

有冇睇彈幕

me 2
第一集d時間線亂亂地

勝卻人間無數
乾旦個setting似霸王別姬（雖然係攻） 有性趣

深情美攻
好鍾意個攻，好彩受好寵佢

酒茨真係世界級好J

嗚呀終於有同好好滾動茨木萌到癲張圖好正

打j時間

又要出動返啲gif圖

嘩!!!!!!!!!!!!!佢地做咩嚟?

個男主真係好撚靚仔

marlowe(jamie)開淫亂派對搵靈感

Jamie入面係咩職業?要咁樣搵靈感?

都係劇作家, will的前輩

套劇佢哋兩個同場多唔多鏡頭?想淨係睇佢哋兩個

嘩不得了真係好多嬌嫩肉體最底嗰兩個好正翹臀大長腿
不過Jamie屎忽麻麻地

麻麻地我都ok

只要唔係日本仔你都ok

咁又唔可以咁講,
唔係日本仔係necessary condition, 唔係sufficient

唔係日本仔只係最基本既條件

點解你唔使瞓輪到你練仙

旭熙啱啱先起身?

召喚Arthur Nory

50%架仔 法官大人

佢唔係日本人 評分: 5**

第二彈
Sen Mitsuji

咁冇得抵賴啦
法官大人

日本和澳洲混血
出生地：悉尼

唔係日本人

評分: 4

一早睇左優先場

邊度人係睇父親
唔係睇出生地wo

唔同國籍wo

咁奧巴馬都唔係美國人, 然後大家都係中國人

唔睇血統
咁姐係只要出生地唔係日本就得啦

日本血統唔超過50%

你令到一眾係海外出世既架仔感到失望

呢套劇都好淫下
唔記得喺邊到睇過莎士比亞好似係gay既

佢d詩表達佢對一位小鮮肉(fair youth)既愛意

好似話佢d劇個女主原型係男人 ( 唔知有冇記錯 )

今日好少人

我都聽過
有聽過柯南道爾都係GAY 佢寫福爾摩斯之前有寫BL

嘩呢個型到黐線喎咁都4
好那型嗚呀

佢真係基?嘩成件事即刻好撚正

下個可能開唔成bl都已經傾到冇嘢傾

大家繼續推下小說動漫真人

等我一陣瘋狂貼圖我要推廣多啲酒茨狗崽

一定係你幫佢錄影
你男友刮刮卡嚟嘅 時靚時唔靚

夜媽媽冇乜人 拋下磚先
銀土CP預警

總分7.5

我都冇睇過淨係睇過同人
不過組長b張圖畫得唔太似 唔夠h

我一開始睇呢對都冇睇過套野 係睇啲同人漫睇睇下先追動畫
呢對真係好好食 食左幾年

我銀土同土銀都得

但好正架佢呢本個劇情 同埋啲畫風超靚
總之係講銀時係動畫劇情五年之後死左
All土吧勁多h漫 至少追左一個月先掃哂成個貼吧啲同人漫

我土銀都ok 但見到啲好女人既銀時就睇唔落

銀土才是王道
btw 好耐之前睇過一張銀土同人 冇對白得動作
土方好似病埋一邊憂鬱mode 銀時行過去錫咗佢一啖 我覺得好有愛但搵唔返

留名睇大食侵畀U

呢套叫咩名?有啲興趣
我覺得銀土同人都幾高質 好多都畫得超似同超靚
我睇過一個銀土h漫 係講土方俾道牆塞住唔上唔落 跟住銀時行過搞土方
之後仲要又俾人輪 好撚慘

只要係日本仔佢都俾U唔識食

百度all土貼吧
係精品區 各種漢化個欄好多 清水既h既都有
不過有少數係好耐以前比百度和諧左h個幾張

叫君為何人

不過冇睇劇場版可能會唔明 總之係講五年後會有種病出現 染上呢種病基本上係一定會死 五年前既銀時就去左五年後 但五年後既佢已經失左蹤好耐 慢慢發現病既源頭就係自己
然後佢親手殺死左五年後既自己
呢套有啲熟 應該睇過

好想睇真人版
小栗旬之助同梁烈唯

個故仔幾正喎而家睇先呢套係銀土定土銀?

橋本烈唯

一click入去睇 原來畫風神級靚
畫風靚會睇得零舍投入

銀土
真係好靚架 灼畫銀土畫到出神入化
呢本我第一次睇啱啱睇完劇場版 一睇呢本即刻喊左

我下星期去睇
原作毀真人

依個真大家都豁了出去

係咪好少戲院上？
好想去睇

梁烈唯...
評分:u

DaDa~~~

x2

其實我覺得佢都唔係好差姐我俾3

ko b gay不擇食

讀書少又冇腦都唔緊要, 但懶醒就最黑人憎
有幾低比幾低

繼續趴係bf上面

唔知係咪太早定咩 完全見唔到UA有 連預售都冇
又一城同德福mcl有

有興趣先睇下囉 我覺得係好睇既 好後悔冇入場睇
不過個陣睇到狂喊 男朋友話我呢啲典型腐女既誇張反應

妖，好想打你，虐夠未

我都覺但淨計樣都唔差嘅

佢冇搶你手機咩?

佢個嘴好奇怪

睇睇到喊我淨係諗到白熊
如果心噏就男黛同最後的情書

冇

但睇bl都係咁架啦

我睇妖怪公寓的日常生活既漫畫試過睇到喊 但純粹係溫馨感人向 唔係bl黎
不過有少少賣腐
純BL漫好似未試過睇到喊

我都係勁眼淺 好易睇到喊 但bl就冇咩試過
反而正常劇情嘅漫畫就多啲 可能我睇得少 bl

我以前都會 不過而家反而係睇到感人位就好易喊
反而虐到喊既就冇乜

無啦啦做咩評佢
男裝 梁烈唯 : 不予置評 Out
女裝 橋本烈唯 : 狗衝

我睇安知我意講主角阿爺死果陣睇到喊 好慘

通常睇個D親人死都會睇到想喊

我通常睇啲講佢哋悲慘嘅過去/童年就8成喊

我都覺得橋本烈唯好撚靚

梁烈唯
橋本烈唯
梁烈唯個格已經負分，莫講話佢唔靚仔，就算係靚仔但有咁嘅格都依然負分

諗起之前睇巫哲借個火個本，受嘅過去真係好慘
睇到好嬲好想打爆受D屋企人，希望佢地生不如死

呢個真係好癲
偏心到咁
但最恐怖真實世界都係有d咁既人

唔明點解會有人咁對自己嘅親人，咁嘅人唔應該生存係呢個世界上

啱啱睇咗套韓漫--像謊言一般的謊言
好好睇 但主cp有點虐

啱啱完咗
個結局有啲唔明 表達得好隱晦
唔知算唔算he 副cp就係he
我覺得好好睇

啲畫風都好靚

插把刀入口，好恐怖喎

我知邊本，叫《壁》，harada畫既，佢畫左好多銀土，當地係銀土大觸嚟

推慢d姐，見到正既bl作品實上嚟開心些牙，近排睇bl唔多，冇貨賣，再唔係上嚟吹水9up都好開心

睇到好不安

係囉吹下水都得
夜晚先會多d人

開頭冇睇清楚以為係刷牙

佢脫左飯 好唔開心 好彩仲有灼女神係度
佢有本畫銀時調教土方淨係玩lin頭已經係咁射
不過佢本眼疾男好病態 睇到有少少心塞

係本身漫畫就走黑暗向定咩

佢依家轉戰畫商業漫畫又咁紅，仲邊有時間畫同人

咩嚟

好似連p站啲圖全部都del哂
好彩佢都畫過好多本銀土 夠我每隔一排就j返次

會！！！！不過係電腦睇先會save 手機冇位

通常都會提供網盤file

係呀壁呀幾正

但真係好好睇 係講攻同受係竹馬 佢地細個去玩嗰時攻俾人捉咗強姦
受驚得濟掉低攻走咗 所以受一直好內疚
攻因為心靈創傷要殺人先得到慰藉 之後混入警隊做嘢遇見受
受查查吓查到攻原來係殺人犯 想拯救佢返轉頭自首
但之後受好似死咗

嗚呀原來有人會去睇我啲推介
我都搵唔到冇cut肉版本
個故事好有愛呀我覺得

我都唔知故事好流暢
其實我唔太鍾意睇身高差 但呢個好正

佢好努力但成日周身傷好得意我覺得

好正呀酒茨

狗崽都好正

兔仔萬年發情梗真係好邪惡

大天狗好撚型 狠狠教訓下妖狐呢啲妖孽就啱

兔仔幾好睇

大天狗真係好正妖狐有大天狗仲成日撩女仔 要好好咁教訓吓

嗚呀狗崽

有冇人知呢套咩漫畫?

一到深夜大家就開始變身了

我冇

侵仔唔使變身啦 24小時戰鬥格隨時ready

見到個gif好搞笑有冇人知咩劇?

好似好正咁

壁咚lv MAX
反壁咚lv MAX
好正

好似睇過

利申返我係櫻井絲

其實我一直都有mon住個po

櫻井b好似係外國 所以好難同步吹水

咁係咩來?好正

笑死超正仲要加埋華麗轉身

好正喎真係

有性趣

憂鬱之朝更新咗喇!!!!!!!!!!!!!嗚呀!!!!!!!!!!!!!!!!

頂勁耐冇睇 睇返上一話講乜先
桂木大美人

呢套漫畫真係鍾意到癲
每次睇完更新就會想全部重睇一次
桂木bb曉人bb

WTF!!!!!!垃圾曉直蝦鳩我嘅桂木bb

認真重睇四次精選重睇數唔到

呢本真係好撚正 最鍾意睇劇情同基情雙擔既漫同文

agger劇情好重要有埋基情就加乘

桂木

屌點解八點半套野咁多hehe橋段

tvb基情四射

一陣好似有kiss鏡頭

頂tvb最近呢幾套啲編劇都咁識賣腐

格硬黎嘅
都冇愛

劇情真係格硬嚟因為要掩人耳目先扮hehe

最想睇邊個cctvb藝員演gay佬

鄭嘉穎x黃宗澤
強強hehe

..................................................................

搭多個丁子朗...

做咩一臉嫌棄
佢哋兩個好有型又靚仔

得余應彤叫好啲
唔知點解我覺得香港啲"小鮮肉"藝員都好老織咁

而家TVB諗唔到邊個萌
以前四大名捕都幾好

其實tvb係我心目中都半個日本

..................................................................x2

日本仔仔好多都幾靚仔呀
tvb

女人>動物>死屍>日本

日本仔仔其實唔留牛郎頭都幾正

呢對真係
反而有人食陳展鵬同袁偉豪都明點解

坂口健太郎 靚仔得黎又得意

終於俾我搵到係咩嚟 叫Sense of loyalty/松基羊 全一話13頁
人獸好正

旭熙b男朋友

頭先真係俾人伸隻腳黎咁玩

陳展鵬而家膠到死

馬明x馬壯x揚明
3p

即刻搵黎睇

啲人睇完城寨英雄勁鍾意呢對
佢陣亞視味洗極都洗唔甩

馬壯做受
平日咁嘴殘 又係搏屌既

多仔前世應該比人捉左做慰安

咁憎tvb又點解釋 ?

我鍾意日本佬
福山雅治

波士高都勉強
但膠穎真係 我覺得不行

福山我唔明點解咁多人話佢型

人在遠方蟬沒有和唱⋯⋯

鄭嘉穎好靚仔喎 佢個笑容一流

型過膠穎先啦

頂!!唔爭氣地笑咗

我都係諗起呢張相

乜真係唔靚仔咩?

Sor

見有人推酒茨同狗崽
我又幫手推推佢先

順手推埋歐美圈無人食既官方CP
GGAD

可以出篇Bl
當多南侵侵愛上安倍駿三
多南國有一美名侵侵
乃係天下一等一既絕色美少年
肌膚勝雪 吹彈可破 一對水汪汪的眸子 星轉流動 我見猶憐
任何男子見到無不傾心 女子見到無不自慚形穢 一死以謝天華

但比喜好男色既日本將軍擄走
強姦了7749次玩了9981種花式
最後還慘被賣到新宿二丁目做性奴…

自此侵侵對日本男性恨之入骨
結果被九尾妖狐看上…

被妖孤附身後的侵侵血洗新宿
並用女人，動物，架仔的屍體製成一座屍骸城並率領一眾妖怪佔領了半個日本…
此時，一名樣貌清秀，心地善良的少年正從法師手中接下了下任住持的重責…

下回 月黑風高殺人夜 多藍七擒七縱七洋漢
『哼 我一定要親手品嘗到那死人和尚的法棒的！嗯嗯 < 3』

嗚呀酒茨

好似外國有唔少，但中文既同人文就少啲 我連創辦人（史萊哲林x格蘭芬多）都j過
但佢地真係睇過1、2篇短文

身高同氣場 攻受都好分明 好正

邊度分明...兩個都一樣樣
還我鬍鬚佬

我會推重返魔法界，cp係SG
兩個創辦人既故黎

正邪好分明 校長係睇落好乖乖個個
旁邊好邪氣係佢老公

奈巴成日都好好心機打呢D文
幾好文彩

J飽佢

下集怪獸會有佢地情史睇
到時應該多好同人

bl文係要打出黎先有進步
我仲好努力龜速咁分段式打我本逆轉twilight
應該死之前可以完工 帶埋入棺材

第一集都未睇晒

hp應該係外國最多最熱門
哈利差唔同全校咁多個仔仔都扑過咁濟

aggerToby個樣好乖仔 Jamie好邪氣 一定係夫管嚴

最後發現風華絕代嘅侵侵原來係表情撚

諗起怪獸個句
What makes Albus Dumbledore so fond of you

Toby有鬚完全唔得青靚白淨啱佢多啲

睇過佢俾蟲尾屌

我好認同 佢真係好正啊

淫賤蕩夫哈利波波柒頭皮

我記得既海格
仲有海格同佢細佬…
太得人驚冇睇落去

有冇鬚都係不了

Nemo真係J過n咁多次
但佢大個咗冇咁正 細個正啲

屌笑死我

屌我食架GGAD
Lofter應該最多 隨緣居都有百幾篇
隨緣好撚多GG/Graves 同埋隨緣啲文真係翻譯腔好重

無鬚會正好多喎

嗚啊 同好好感動
我未去過你講個啲睇，今晚搵黎J先

去啦去啦 隨緣啲文質素普遍都高

有啲耐冇睇 等我搵下先
你想睇甜定虐

點解成日見到Jamie ?

搵完先發現GGAD甜文真係好難搵

呢篇係講佢地決鬥 寫得勁好 不過係虐既 但真係好貼近原作

GGAD好少長篇
因為原作已經BE左 基本上冇任何幻想空間
印象中冇見過GGAD甜得黎又寫得好
有既都係回憶殺有幾甜結局就有幾虐

same here 睇完又睇睇完又睇 成日唔記得劇情
不過第四十一話我上個禮拜已經睇左
桂木大美人

屌我個friend成日當佢係男神咁拜

原來出咗咁耐 我都係啱啱開漫畫人先知更新咗

妖狐好萌

冇人出糧俾我

呢d一邪一正攻受組合好正呀，尤其是鍾意邪魅受比自己條佬食住，已經冇得出嚟作惡

好靚仔，做受perfect池，佢望緊邊個，點解眼神咁柔媚既

奈巴同侵巴之前寫既短故都笑到我
求後續

好正呀
曉人少爺，男友力max

嗚呀真係好正點解會咁正晨早流流又要J到出血
曉人摸桂木頭髮又錫桂木條頸
忠犬攻真係好正愛小受愛到成個痴漢咁

一睇完佢地肉肉當堂醒神晒

koji絲咁快買埋日版
我諗住遲d先買

痴線，好正
一路啪一路kiss，屌，好有愛呀

本嘢唔係我㗎 啲圖上網搵
上網睇話呢部份肉肉得日文版先有 中文版刪咗 有成9版咁多

完整版肉肉

微博id：tc爆肝團，有呢幾張番外漢化

桂本去鐮倉嗰part仲有愛 桂木對曉人回應得好熱烈
可能分開太耐 桂木空虛了 身體十分誠實

忠犬攻真心正到痴線
諗起曉人自細就被桂木係咁調教，但都對桂木痴心一片，一直暗啞底想推倒桂木，少爺又m又痴漢

挑逗我嗎桂美人

所以買漫畫一定要買日版 中文版冇咁原汁原味

佢知道桂木當初就想撇甩佢但都對佢癡心癡情 諗起就虐虐
好彩而家桂木都愛上曉人 都算修成正果
我諗過如果設定係桂木攻曉人受一定冇咁正好彩啫
曉人第一次抱桂木嗰度真係好正

傻的嗎我個留言點解PO左兩次

但日版又睇唔明我都係買返中文版算了

日高老師既黑髮通常都係受

我都試過
連登個app唔知咩事 回咗但都冇顯示 成日以為回唔到回多次

睇開gv嘅各位 你地想將BL情節放落GV 定係GV情節放落BL?

梗係gv放落bl
例如gv故事係兄弟亂倫 但gv真人演有陣膠味
如果經過漫畫演繹 lv應該會升十倍
但係如果gv男優唔演到咁膠 有電影級嘅水評
咁就諗得過 應該會拍到激情唯美風

冇膠味又有演技，就睇同志電影/劇

同志電影/劇 可能連點都唔露,
啪啪啪鏡頭又唔多
但d燈光同鏡頭角度係好太多

有演技就bl放gv 斬肉換顏值同演技都肯

好想買，但比屋企人發現就大鑊
不過追漫畫真係好辛苦

我屋企d BL漫畫光明正大咁擺哂係書櫃到
因為買返黎既都係日版 唔似台版果d封面大大隻中文字咁拎尷尬 (e.g. 身心都快要不行了啊啊啊)
話說上個月買左本世初 我細佬以為係普通漫畫想借黎睇

之後點?

之後我話係少女漫畫唔岩你睇 叫佢返去打機

不過如果真係咁唔小心比老母見到d BL漫畫 個封面又係男男 為左你d珍藏既安危 你可以懶鎮定咁指住個小受同你老母講：呢個其實係女人黎咖！男扮女裝啫！

係女扮男裝

…世初
諗返起d可怕回憶…
你叫佢追動畫算啦
d聲優好強大係真既
漫畫要洗眼洗腦齋戒沐浴

我覺得世初動畫漫畫都好正啵 入腐到而家咁多年最中意就係世初
其實係佢問我個包裹裡面係咩黎 之後我話係漫畫佢先想借黎睇

但gv有sex特寫

有啲咩可怕回憶分享下

我家姐直頭光明正大喺老母面前睇 試過有次咁啱睇到啪啪啪 老母偷望見到 講咗句公仔幾靚喎

分分鐘伯母以前都係腐女黎

世初點解會有可怕回憶？
BL D封面就算冇漢字都估到有唔妥
等我買咗新書櫃之後就會考慮再入D日版漫畫，一定要收埋係最入面

有一套同志劇集集都有啪啪啪scene，但冇露j就真既

Looking

咩劇咁淫蕩??????求名

不過其實吓吓露J又未必好睇 若隱若現仲有味道 只係略嫌啪啪啪情節太少

似乎ko b你阿媽唔抗拒bor，借本比阿媽睇隨時變腐女媽媽

佢好飄忽 一時鬧家姐咸濕 一時又話公仔幾靚
不過可能我家姐睇嗰時個樣太咸濕先咁鬧

呢個係咩漫畫?

我睇果陣會笑到好撚猥瑣

只要拍到好似英劇penny dreadful gay scene 張gif咁，我已經收貨

英劇penny dreadful gay scene

識野
我日日睇twitter 搵同人睇

唔係，係經典美劇queer as folk

屌我家姐都係就算喺廳都會
睇睇吓會陰聲細氣hee..hee..咁笑
睇到好忘我我仲未敢喺佢地面前睇

Share下你珍藏嘅偽娘相
好萌
個偽娘男主播同遊戲男主播係現實中變成咗朋友，可以無限FF

agger我覺得劇嚟講拍到咁算露骨
但實在太短喇啪足半集就差唔多

你家姐都好明目張膽下喎
想像到個畫面會好似呢個icon咁

你去睇美版queer as folk，集集都差唔多咁

我都有睇個post仲靚過女人真係叫我情何以堪
偽娘我麻麻地 如果有個post係share下你珍藏嘅高質hehe相就正

睇完動畫諗住 都幾正常丫
點知友人一send漫畫黎就被收皮了

>>>>>>

呢套我都有youube睇過啲片
聽聞佢哋係假戲真做

KO B大把貨啦

同我睇純情羅曼史一樣
動畫明明好純情下，冇諗過漫畫一開始就高能

有 法國文藝(文青中二)劇
Les Garçons De Chambre 室中男孩
顏值超高 好多肉啪啪啪 冇露丁 最多同你張gif差唔多
但我覺得劇情有d膠同埋都幾重口味

本來好有興趣，但睇到最後個句就算了

大孖示意圖

細孖

容易受驚的動物[直]男

通常OVA先會有肉
戀愛暴君個OVA都幾高能 嗚哇光叔的呻吟聲

我都知

戀愛暴君個ova真心正

你果陣係咪未腐呢
係咪比腐女fd水左去睇呀

可能係講緊中村老師既畫風？
between佢以前畫d攻個下巴好方 而家越黎越尖 唔講仲以為高野去左削骨

探索者系列個OVA都好正
上次見FB有人剪左段飛龍講廣東話超好笑

探索者比較麻麻，反正鍾意多D另一部異國色戀浪漫譚ova

可以開心share吖嘛交換閃卡

呢個啱蕉b 好多鬍鬚佬

異國色戀浪漫譚正呀
探索者系列可以比我ff下3P

探索者我唔鍾意個受，個受換做飛龍就正，明明飛龍做受正咁多

劇情膠但顏值同h scene多可以一戰

h scene多?咁唔睇唔得

岩岩睇個po，d偽娘好靚女，係gay既做受就真係，直就冇興趣

我未睇，奈巴話h多，今日或星期五可以慢慢睇

就算係gay我都麻麻我覺得兩個大男人搞gay正啲
不過偽娘gv我都睇過 真心正
唔知點解可以咁皮光肉滑 腰幼臀挺 真係正過女人

偽娘可以輕易拗彎直男，有另類萌點
偽娘gv我反而麻麻，啪啪啪果陣最好變返男裝，唔係就好似睇緊av

我都係麻飛黨呀 個人認為秋仁既人設真係幾普通下
其實飛龍攻秋仁受都唔錯

偽娘受我還可以接受 偽娘攻真係不了

如果好似個post嗰啲可愛靚靚白滑偽娘就睇得過 但外國比較man嘅shemale就冇咩興趣
其實白滑偽娘配返小白臉視覺上都幾正
偽娘攻未睇過 但偽娘屌女人就睇過 好似les咁

講開偽娘 我幾中意日本既ladybeard

其實我係萌飛龍攻秋仁受

諗起佢扮月野兔

我覺得佢好得意
呢張笑死我 乳溝

不過佢男裝其實唔差 仲幾型
好多鬚蕉b召喚

偽娘x女人，真係不了

好搞笑呀佢

佢呢隻係咪叫drag queen

好似聽到鬍鬚佬喎

Ladybeard
反差萌j死我

Drag queen係會化濃妝架好似

個gif召喚成功原來佢識廣東話

個gif有點不安
drag queen應該會濃妝艷沫加打扮浮誇

貼下gif先

[img]
[/img]

[img]

嗚呀!!!!!!!!!!!
好正正子

今日睇gv 瘋狂睇Blake Mitchell
發覺好撚正
佢次次都做1 終於俾我搵到套佢做0 正到
Helix Studio嘅片真係好正

落雨b受左D咩刺激

俾媽媽撞破睇GV會點呢

ko b話要些牙hehe珍藏，我咪搵d出嚟貼囉，順便推下po

快d些牙

唔洗一定要有sex特寫(當然有就最好啦)，齋kiss都可以好有愛

未試過我會匿入房睇
不過試過俾細佬撞破我睇gv

雨b啲gif好正貼埋露JJ仲激過我嗰啲

其實佢唔算靚仔 我初初仲覺得佢好醜樣 但愈睇愈正

呢個係佢個ex 都係pornstar

cls 想像下都覺得尷尬
佢咩反應

露j圖個btm好激動，個肚有d不明液體

佢好冷靜咁睇咗兩秒 嘴角上揚之後走咗

係咪屌到射?好正

呢d咁專業既野都係等侵巴出嚟講解

想搵gif原片，但係搵唔到
貼呢張gif個網乜資料都冇寫

又賣腐

隔離post偷

冇睇幾年tvb變成咁

更新咗喇19天

見一呀咁即係點?叫唔叫接受?

展希希真係好溫柔見一好慘咁

cher定佢d模仿者黎?

細佬表示 : 哦 依套，我琴日先J完黎

奈巴好野咁都認到，邊間公司？

即係繼續拖囉

唔知
定係aiden之類
之前搵我對Josh x aiden成日都見到佢出現

唉 都推一推josh x aiden 狼人x 吸血鬼
唉唉唉

點解
見一好可憐

十分俾幾多分?

gv？

個作者特登拖好乞人憎

美劇既支支支支線

拖得有點過份
展希係咪真係直?佢對見一冇意思?唔制呀

Aiden好靚仔

套野d狼人既顏值好高
但可惜死得好快

嘩Aiden最尾死得好慘呀

d gif圖簡直是力量的美學

即係個男演員又拍劇又拍gv？定兩個人但個名一樣？

撞名姐我估

唔洗sad，直唔直都好，個作者都係繼續帶讀者遊花園

唔通要等個曾孫燒個結局俾我?

鍾意咗直仔真係好慘無人道如果仲要好朋友嘅話...

我覺得個作者應該唔敢be，佢又拖戲又be既話，實比讀者鬧，以後唔會再有人睇佢d漫

其實我覺得展希希唔算接受見一 我覺得佢錫額頭係想安慰見一
但我見好多大陸飯都話終於一齊 話展希希接受咗見一
唔知我有冇解讀錯咗

見一呀好可憐

明明就係天生一對

見一表示旗已扯 隨時ready被爆菊

奈巴做咩咁睇唔開J欣宜
between見一一定係攻

何方妖孽!

展希爆見一菊花先係正路

賤炸
見一想爆展正希菊好耐架喇

想打j, 但諗唔到j乜野好

有冇多甜h野睇

但係受都可以係咁望人屎忽架
好多女仔都鐘意j屎忽形靚既男仔

奈巴你都唔撐我
見一弱受我接受唔到 逆CP我棄左佢算

叫肉丸幫你出出火好過啦

agger我就是例子 J屎忽多過JJ
見一一定係慾求不滿受嚟

展希溫柔呵護吻見一額頭 驚受傷心攻就錫返啖 接受吧

夜媽媽侵仔咁精力旺盛想打丁 睇嚟你都"肉"求不滿

接你老母呀

如果佢真係逆我以後淨係睇賀紅算

玩下鬚順番條氣先

唔好棄炸賤呀蕉b佢地都未結婚

唔識回應

好多鬚如果有隻烏蠅飛咗入去 應該九死一生

佢訓左教, 尋日先屌完佢

侵仔有冇睇過Blake Mitchell?

唔鍾意 但可以接受

想知佢流鼻涕D鬚係咪會打晒kick

有5

樣就其實得4, 但身材加埋就5

佢係咪要用洗頭水洗埋啲鬚?幫啲鬚洗頭

鳩毛都會用洗頭水同護髮素

洗唔洗gel埋

鬚鬚好多用途

其實佢個樣愈睇愈正
佢身材真係好好 流線型好正
我今日終於搵到套佢俾人屌佢嗌到好撚正
佢都屌得人多喇

唔洗 但會修返個形同剪下佢唔好太長

都係既

有冇用埋髮膜幫鳩毛敷mask?

黐撚線反白眼

連埋髮膜都冇
沖涼落洗頭水護髮素, 平時gel下
剩係咁多, 好少打理個頭

鬚鬚日常護理

佢滴啲咩落去?印度神油?

之前睇elle有教 我搵下先

3月個期

主子都難以抗拒鬚鬚既誘惑

但我諗ko b應該冇鬚鬚

侵仔本身多唔多鬚?

唔多

我有汗毛得唔得?

會唔會剃腳毛/加拿大毛

唉呀好得意呀主子咁樣禁吓禁吓係示愛嘅表現(好似係)

我估0仔通常會剃腳毛

細個會, 同bf一齊之後開始冇理

加拿大毛冇搞過

正路 好多情侶一齊愈耐愈hea打扮

都要有基本要求既
要對美有所追求先係完整既人

屌返醒佢之後再屌到佢虛脫pass out

好正…我都希望自己留到
但事實毛都唔多條
所以見到都好想撚佢地d毛
但又太變態唯有撚住主子個d先

聽講同大波妹一樣 食完薯片可以係入面搵返半包出黎

hehe們果然都是貪靚的唔怪得咁多高質

鬚鬚多少好似係天生
會唔會見到鬍鬚佬就好憤怒

笑咗半包薯片

佢有隻專for鬍鬚既beard oil
仲有好多類似產品
連刷都有

好想摸好提子好興奮好似見到d好多毛既小動物咁##f 所以屋企隻主子成日都比我撚佢塊面

我中意白白淨淨
短短地吉手都okay

主子: 你呢個奴才 同朕退下繼續剷屎
奈巴: 唔俾我撚冇得食罐罐 你今晚食自己啦
主子:

鬍鬚佬同青靚白淨都正 有型靚仔就乜都啱

有蛋糕食

冇錯

我都鍾意白淨
有鬚覺得幾污糟

我覺得呢種長度好正短短地吉手

唔鍾意呢種長度 太長

同埋唔鍾意人留呢種鬚留半邊面才是王道

其實講到尾都係你的樣子如何
靚仔留鬚 嗚呀J死我
柒頭留鬚 媽呀好污糟

見到張圖好萌反差萌

少少個d架仔留得好睇d
太白淨太奶油反而麻麻

正呀

between就快爆post

一開始我都唔鍾意
過多幾年你地一定會發現鬚鬚嘅美好

估唔到傾吓傾吓又爆post

我都鍾意 最後好感人
睇埋阿到賀蘭霸 都好正

反差萌+1
你們之前有冇見過一張互攻體位圖

小曉人少爺桂木管家

係咪好似火柴人咁㗎?

少年曉人少爺桂木管家

唔係
我之前睇過們冇save低

憂鬱的早晨真係好拿正，冷艷受之忠犬攻養成

互攻體位搞到我都想睇吓係咩圖幫推

我聽朝就早機啦 大家要掛住我啊

你去邊?食各國仔仔之旅?

搞到好似摔角咁互相推倒
諗起台灣一個節目有個0仔話有次搵食點知搵著個0仔
去到床上兩個都一齊挺臀先知原來撞號 佢即刻心諗做乜鳩 笑死

泰國

同肉丸一齊去外國3p

你就爽啦去泰國旅行 順便同肉丸一齊覓食
ladyboy啱唔啱?

我都有唔知喺邊度聽過

唔啱 可以試下女仔但都唔想係雞

泰仔

做10既好處

泰國浴

絕望事實是有鳩的妖魔卻扮女郎

fuj234???

有冇試過睇av?

就爆post

一係就係ta們說既續

係呀ta們說 不過唔係續
你上面fuj234係咩嚟?

有, 都係睇仔

??? 咩黎

搵女仔都係香港搵

2個受開既fb page 聽佢地bitching about everything

倒數既禮物
我笑足10分鐘